Solomon Yue: 香港選舉如押後, 美國應限制「美金」在香港流通

睇怕如果香港立法會選舉被押後, 美國一定出手 ,
(雖然未必好似Solomon Yue講到咁激, 始終朝野內仲有人強烈反對限制「美金」在香港流通.)

共和黨Solomon Yue: 如果香港立法會選舉被押後, 美國應當限制「美金」在香港流通.

黃洋達:
- 歡迎押後立法會選舉.
- 押後立法會選舉, 對香港社會唔會有大影響, 亦唔會益左建制派, 亦唔會對熱狗選情有影響.
- 熱狗唔好反對押後立法會選舉., 唔好企黃絲果邊.

黃洋達: 押後立法會選舉, 是由曾鈺成提出, 證明這並非港澳辦聖旨.
熱狗隨從: 唔係呀. 何君堯和譚耀宗早已提倡押後立法會選舉.
黃洋達: 佢兩個講無力度. 再講一次, 押後立法會選舉, 是由曾鈺成提出, 證明這並非港澳辦聖旨.

第二節後段

係就叫你做契爺。

港共+人大表演加速大法

大貓銀行戶口仲有啲美金
駛唔駛攞定現鈔先

扯左

想睇加速

港紙我都清埋了。

「亦唔會對熱狗選情有影響.」
第一次認同佢講嘅嘢
押唔押後熱狗都選唔到架啦

共諜出手了更加證明共匪好想推遲選舉

咁香港用唔到美金咁港幣將來仲買唔買到野

米挽拉 基本法腐乳嫁

熱血共民

應該係香港再無選舉，美國先會禁止香港既銀行攞美金
突登定唔識英文？

唔係咁興奮吓話

而家咪香港再無選舉囉

如今連戴教授都俾港共炒, 我諗要加上限制XGU 什至所有學校學術研究交流

原tweet講左: 一押後, 可以預左以後都無選舉

等睇諗住賣樓移民英國班bno 撚，見財化水，變撚晒負資產。。

依家係光速攬抄, 不過就算港樓跌一半都夠買間英國house

加速

改掛人民幣
做一帶一路金融中心
廢除英文 改學波斯文/阿拉伯文

美帝D美金多到水浸 仲會限制美金?

有按揭差緊銀行錢，賣樓都填唔晒份按揭既，咪負資產，咪冚家產。

Push

買唔到ps5同蘋果
要用竜芯同屌米

推

加速啦

等睇腐乳華出嚟講兩句

Retweeted, push

有人民幣，唔驚

其實支共放得風都係已決定

再加速

所羅門

袁爸靚仔過所爸

你打日文字當殘體會唔會侮辱咗少少呢

兩個一樣咁型

支持限制美金

一早冇擺錢係香港銀行
用餅罐儲起晒美金

黑警+狗官+太監=曱甴集團

我信soloman
講既野都中曬

真就好

係喇係喇 熱血公民16年種左差唔多16萬票 滿意未

唔押後都應該咁做

五區只贏到一席

其實
推遲：會制裁全港高官
DQ：制裁選舉主任

柒婆又準備中計

如果咁快, 依家係連外資都走唔到喎

順便公開埋收埋啲錢喺歐美嘅“愛国勢力”

放心, 香港樓市都係gogogo

咁哩兩年或今年買樓嘅醒目仔真係 good luck my friend

買樓又唔會俾美金既，有樓又贏

正 一定要押後

tui

Push. Cls呀

好睇點限制
但基本上一郁個匯率都崩潰
然後港共又會話係基本法腐乳

加速主義萬歲

早2日都講咗
go there in HK

成個香港啵

林酋聽到一定好興奮

咁幫左香港人啲咩？

加速主義萬歲
加速主義萬歲
加速主義萬歲

美帝唔洗再等喇，即時制裁港共啦

五年前買落造9成按揭個班都仆街，負資產差銀行百幾粒，逃生門都無埋啦，

呢個真
Solomon冇一次Fake

唔識
但前奏已經好撚high

柒婆今次又中圈套

push

佢上次呼籲香港人支持初選

結果, 初選被美國國務卿公開認可

今舖真係再加速

1300間美企係香港未走得切，玩咁大

即刻Tweet爆Solomon

袁爸爸都可以信

快 9up師

啲美股點算

真美國傳心師
睇soloman就知道美國政界點睇

基本法腐乳

嚴謹嘅投票點票程序
又做埋演說辯論大會
根本成個scheme係好可信
咁美國點會唔支持呢

萬事俱備只欠東風
東風正正就係出嚟投票嘅人
而家有埋啦，個結果就好solid啦

Push 推

花式跳水

rt

如果香港限制「美金」, 就算通過明日大愚 , 支那都拎唔到香港啲錢

再嚟

咁選民係流動嘅
上次投你今次會唔會再投 好難講
當然可以調返轉諗

仲有16萬票先講
有幾多係其他本土派含撚投俾佢地，又有幾多係因為黃毓民而投票俾佢地

到時你肯定攞唔撚到現鈔

買大陸口罩應該冇問題

大貓第二季業績預期插到暈，尤以美元存款唔見好多

加速師

反支兩兄弟

所爸

推 推 推

禁錯負皮!!!!

你做咩浪費時間聽佢講嘢？

唔緊要

咪又係基本法

我哋仲有黨呀

我已經準備好

快撚啲啦

繼續吹

轉晒去Firstrade

信政府 唔怕

港幣會唔會癈咗？

RT

講真中共只可以發生最後的吼叫
共產主義並唔適合係人類發展

push
cls 呀

呀 好苦惱

中共而家好似食左過期春藥咁
以為自己夠美國鬥
係咪真係用緊毛語錄黎治國